{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003125",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052530",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 케이플러스펜션"
    },
    "text": "カフェと屋上グランピング場バーベキューが利用可能で、人工芝球場でスポーツを楽しめます。 注意事項としては、ご予約の際、客室基準人数費用で決済され、人数追加の際には現地決済をしなければなりません。 超過した場合、1人当たり20,000ウォンが追加されます。 禁止事項としては、ガス用品の使用禁止(爆発及び火災の危険)、スキッパー、マイクなどの使用禁止(騒音による苦情発生)があります。 追加案内としては、入室締め切り時間が21:00であり、個人バーベキュー用品(グリル、炭など)の使用は禁止されています。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 ピックアップは不可能であり、バーベキューは炭とグリルを利用して4名基準で20,000ウォンであり、炭を追加する場合は5,000ウォンが追加で発生し、当日現地で決済されます。 バーベキューの締め切り時間は炭火は21時に締め切り、グランピング場と室内バーベキュー場、客室内のテラスは22時に締め切ります。 幼児の基準人数は乳幼児を含めて追加料金が発生し、最大人数を超えることはできず、現場で決済されます。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、愛犬の同伴はできません。 施設としてはカフェや人工芝球場があり、現場の状況によっては利用できない場合があります。 ミニプールは夏季に運営され、天候によって変動することがあります。 服装はラッシュガードと水着で入場可能で、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 ファミリーのお客様を歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この施設では何が利用できますか？",
            "answer": "カフェと屋上グランピング場バーベキューが利用可能で、人工芝球場でスポーツを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "注意事項としては何がありますか？",
            "answer": "ご予約の際、客室基準人数費用で決済され、人数追加の際には現地決済をしなければなりません。超過した場合、1人当たり20,000ウォンが追加されます。また、ガス用品の使用禁止(爆発及び火災の危険)、スキッパーやマイクなどの使用禁止(騒音による苦情発生)もあります。"
        },
        {
            "question": "追加案内としては何がありますか？",
            "answer": "入室締め切り時間は21:00で、個人バーベキュー用品(グリル、炭など)の使用は禁止されています。また、バーベキューは炭とグリルを利用して4名基準で20,000ウォンですが、炭を追加する場合は5,000ウォンが追加で発生し、当日現地で決済されます。バーベキューの締め切り時間は炭火は21時に締め切り、グランピング場と室内バーベキュー場、客室内のテラスは22時に締め切ります。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準人数について教えてください。",
            "answer": "幼児の基準人数は乳幼児を含めて追加料金が発生し、最大人数を超えることはできず、現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬の同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "施設内にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "施設内にはカフェや人工芝球場がありますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。また、夏季にはミニプールも運営されますが、天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような服装で入場できますか？",
            "answer": "ラッシュガードと水着で入場することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ファミリーでの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ファミリーのお客様を歓迎しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 616
    }
}